[無知一問] 去Salon洗頭嗰陣個洗頭仔會問你痕唔痕，你點答？

話說去親salon洗頭個洗頭仔好多時都會問你：有冇邊度痕呀？咁冇痕就當然照答佢冇啦。但係如果有痕，你又點形容邊度痕比佢聽呢，指比佢睇又唔知指得啱唔啱，又冇理由篤落個頭度 就係因為咁，從來都未試過答痕，如果痕佢又會點架呢？

點解唔可以直接篤個頭 我唔明

隻手又污糟，篤完又會濕

頭頭 後腦 太陽穴

北緯38度

美國有啲痕 日本大力小小 黑龍江交界rr佢

龜頭好痕，幫我止止痕先啦。

佢會指或摸啲位置 你答係就得

下面痕，落啲，再落啲

嗰度嗰度

屎忽痕

正到

高質留言

我條J好痕

求番號
口渴了